鑽石山站已關閉

係咪堅

推

打七廢佬 你我有責

0755

上地面？

堅？

Fat cheque

但新聞無人講🙈

因咩事關左

塞住佢😹

鑽石山比人訪問個肥佬係唔係on9
喺度不停屌鳩示威者
人地記者問佢姓咩佢打算擺佢張Id card喺鏡頭面前

你地唔圍巴士龍有鬼用咩，個個都轉晒巴士

fact checked
人在鑽石山站

不過見d記者走緊